有冇人認得依套校服係邊間學校？？

佢係我朋友屋企門口貼嘢(唔係文宣)

裘錦秋？

似裘錦秋
但係可唔可以話畀各位巴絲聽係邊一區
咁我哋都容易估啲

比起裘錦秋依間似啲，巴打點睇

唔係文宣咁係乜？
會唔會樓主借post 黎起個黃學生底？

佢痴乜野先又唔POST上黎睇睇

巴打你不如講住邊一區同埋貼咗乜嘢

唔好幫 小心有心人捉學生文宣組
佢話唔係姐 你唔覺佢此地無銀三百兩? 講明唔係文宣??

唔係 裘錦秋校服的校徽下面唔係盾尖 而係有條闊過盾的帶

真
樓主講咗貼啲咩先
你唔講我呢度全部人唔L幫你